拜仁贏到巴塞，我食屎

咁食定先都得

Lm

留名
你痾定先差唔多啦

LM

記得開live

贏唔贏都食啦

喺到食定拎走？

走數仆街死

垃圾疤

想食邊個果嚿？777 689 定雜種？

你入定廁所坐啦

留名睇走數

食屎仔

lm

我話晒都係你老公

半場就食得

屙俾你食

巴打幾時找數

找數未

近排興食屎咩

唔好推

d屎好忙咖
唔好成日打攪佢啦

推

Fuck

樓主快食

食未

食完未

食未
最多俾你沖杯貓屎咖啡當食咗

食夠八舊啦

好好食？

食未呀 柒頭

Link?

Binc

樓豬呢

找數啦

樓主有無屎食，我依家急緊，要唔要貨

ok

55

食幾多舊

請起筷

唔好。。。。。。。。。。。。。。推

樓主要食8舊

食咗未？

男人老狗 唔係唔食啊？

走數死完老豆死老母

Eat

拉

咪撚推啦

25

點樣先拉到，唔識禁

食8舊

入8粒抵食啦

樓主咪走數

不找數
你全家都確診死了

25狗

今日返工返到幾點

岩岩先放lunch

今日ot啦

而家食慳錢平好多

咁又係 你平時食開屎

樓主 我嚟咗啦 你喺邊呀

Dont 8 2 much

平時食開黃店，頂唔順，食返翠華算

推吖
我有個傻仔fd 係馬會 5萬all in 巴塞。宜家輸到PK
樓主你係咪識我噶

朋友
樓已跳

好呀

5皮野跳咩野

食

樓主快啲食

人黎！餵公子食屎

大便： 口腔，我入黎喇

唔堆

留名跟進

推！ 樓主食左屎未？

算啦 唔好推

求表演

開個咁嘅po 睇嚟你都真係好鍾意食屎

push

樓主拎左數未

拜仁：巴塞我嚟啦

食嘅話你唔該開直播

少少屎都唔敢食 垃撚圾

食左未？

有食唔食 罪大惡極

樓主要食八舊

！

Pish

食我嗰d

點吖